依家去緊銅鑼灣極上大瀛喜食放題 有咩要注意

成日覺得食放題好伏 今次諗住試下呢間
有冇巴打有咩建議

有J絲打？

我係小食神

食雪糕最快回本

元朗分店食過，瘋狂食鹽燒海蝦

做咩叫我

先試左呢個焗三文魚 不錯

Lm

盆刺身都唔差 對比其他放題 真係幾好

幾錢位?

我正式宣布呢個鰻魚係世界第一

你就好，可以叫希靈魚，次次同朋友出去，一叫希靈魚就比人屌

幾錢

巴打我覺得啲牛舌正啲

牛舌食咗一塊，無咩印象。個芝士焗元貝都幾好

岩岩都食左 食第一舊幾好 第二舊開始不了

三文魚不了

幾抵食

嗌個炒飯打底先

D刺身係唔錯

冇錯 依家叫緊第二輪

點解呢巴打

好食！

油甘魚幾正

呢個鰻魚玉子燒一般 唔係好夾啲味